大埔一個戲院都無 真心sad

好sad

大埔沙田大圍呢對啲地方又殘又舊 狗也不屌 荃灣都好過佢

屯門半個鐘路程四間

本來UA話2019年會喺大埔超級城開一間...
但唔知遇到咩問題仲未開始起
SSP黃金嗰間都係...

過粉嶺睇啦 有2間

早2年又話起UA
起左係邊屌佢老母

因為迦密柏雨？

依家就話改裝以前海港對面停車場兩層做戲院

將軍澳都兩間

唔洗半個鐘

荃灣有三間

計埋你比大陸人阻鳩住慢慢行

深水埗？

因為大埔不配

北河戲院？

係咪可以去問下UA lol

屯門真係好好住架

粉嶺有兩個 大埔一個都冇

係，之前話買咗黃金隔離大廈1/F做戲院
原定上年開，後尾好似同大廈業主傾唔掂數，仲未開到

大埔咁多人 開左可能都場場滿

嘩出哂新聞架播 唔通大埔都一樣？

多謝迦密柏雨

以前海港酒樓

傳聞某校校友出信話戲院會負面影響學生嘅學習風氣？

我一直都想知迦密柏雨反對所以冇戲院係咪真嘅

加密怕雨

前排睇到篇咁既野

屌
其實大埔好撚多人住
見假期落街食個晚飯都起碼等30分鐘就知

我都睇過
我最初覺得點解唔係隔離塊爛地起戲院
依加起就起啦
起個公園
on99

No Wayyyyyyyyyy

起咩公園

準備3間 日出康城下1年都有

假期非必要都唔想落街

據聞大埔某間中學激烈反對起戲院，所以咁多年都起唔成

起公園? 唔係綜合大樓？
要公園黎托咩 大埔大大個海賓公園

話說個爛場都空咗就廿年
個個位應該起多個商場 開多啲餐廳
唔洗食黎食去都係個啲野

以前嗰兩間戲院做咗實惠同酒樓，等佢地約滿喺返嗰度間囉

咁都講得出證明你唔識咩叫生活

睇黎你係迦密柏雨校友黎,單野十幾年前你仲記得

個個位細到咪搞啦

Btw 酒樓個位開啲咩都執笠收場
好似未見過一間頂到超過兩年

sor 好似撈亂左
聽講係運頭塘村果面起
唔係塊爛地

係

真係好黑架個個位

第時都唔知邊個接手

東涌都冇

點有生活法

銀星, 鴻基, 寶華, 星輝...

大埔老居民應該有印象

沙田又殘又舊？

英皇＞StagE ＞凱都＞巴倫紐

英皇好啲因為唔收手續費

又話會起戲劇
兩年前講撚到宜家

太細～

唔好再開酒樓

星期六去睇比卡超
凱都網上買一張飛連埋手續費都仲平過英皇免手續費

凱都整體係平啲，但聲凱都唔夠StagE同埋英皇

起唔成啦
晏就經過行近啲聽下
一啲工程聲都無

沙田一應俱全乜尻都有喎

九龍灣有四間
遲下仲開埋大會堂

嗰間係東九龍文化中心？

禮頓建嫁！到時睇頭

你哋咁多嘢食 打和啦

裝修問題 好似係
反而長沙灣開先過佢

筲箕灣都有一間

Neway都執得 證明大埔人有幾窮

凱都爆谷最好食

住大埔
要係香港睇戲先俾錢搭車再俾百幾蚊先有得睇一般2D，再俾錢搭車返大埔

所以早排去台灣4日3夜中睇左三部戲
夾埋都唔駛$250港紙

荃灣多舊樓多一樓一
沙田又殘又舊？

笑而不語

遲啲有ua

聯和墟咁細自己都有戲院

凱都屌打全部啦
爆谷贏、價錢贏、位置贏，裝修完舒服左
邊有得輸

天水圍都有一間

商場黎講無咩意思
隔離就超級城大中

但塊地其實唔差
起青年宿舍/老人院/綜合大樓乜都得

政府可以由佢丢空咁多年
真係垃撚圾

大埔舊泳池個位荒廢咗廿年，好心起停車場又好戲院又好搞啲野啦不過聽講嗰個位當年浸死過人，隔離多層停車場又多空中飛人飛入去，好邪

記得
你個名真大埔人

凱都手續費幾多

九龍灣有4間

好多人揀個度飛 唔知點解

易上去又夠高

大埔有咩咁撚巴閉？？？

咁照佢講法 全香港都唔應該有戲院啦

我諗起佢哋投訴過neway 搞到無得係大埔唱k

監獄撇雨

大埔友一早已經放棄咗呢個諗法

一間所謂band 1中學教唔到自己D學生就搞人地
垃圾

會唔會因為一封校友會既信而唔起
當年係好似成本太高最後冇左件事

你老尾, 原來真係班扑街. 我想睇下間中學+校友,家長人多D 定全大埔人多D

你知唔知大埔去粉嶺有幾遠呀
On9

果陣一早講左唔關迦密事
係成班友咬住封信唔放

有冇寫信同係咪因爲間嘢反對而唔起係兩回事喎

點解仲有人會信 都過咗咁多年 邊撚到有咁大影響力

咁你都可以咁講既

可唔可以請迦密柏雨寫封信叫林鄭落台

有一間院個 speaker BASS破音

因為附近間中學話影響學生
之後就不了了之

年經post,我等左十年啦..

好想可以踢拖睇早場

多謝黃校長

給我一個戲院

連燈仔真係一d判斷力都無
話迦密柏雨搞到無得起戲院
新鴻基 一個大財團洗驚你間垃圾地區中學？

利申 十埔撚，好撚想睇戲

證明大埔係生番地區狗也不屌

應該係預計會賺唔到乜錢
大埔人口又唔係多，地方算遠唔就腳
相比沙田，住九龍，新界啲人多數去沙田好過
而且又冇大嘅商場9行，hea，好難吸引人黎

重點冇乜野好食（性價比高嘅真心唔多，由其是大埔中心）

ps住大埔10幾年，好想有戲院

吓，你講個d粉嶺仲衰喎，咪一樣有戲院

其實大埔都唔係少人呀 咁都無講唔過去

咖密柏雨仆街中學

多消費力低既人，你見Neway都執就知

好懷念

不如搬走迦密

講真，關迦密柏雨閪事咩，一間中學點會影響到大財團既決定

大圍就算撚數啦
沙田no.1

屌你老母迦密柏雨

世界花園 好撚大 補習去過

累死人

呢間嘢係咁send信叫人唔好係附近起娛樂場所

唉屌

我覺得太甜喇

將軍澳咁頹都有兩間MCL

次次到要出區睇
利申：迦密柏雨

要俾牛牛睇戲係要多d

荃灣個舊區睇落成個70年代咁
大埔真係冇得比嘅

大埔好多人喎
無大商場就真嘅，但多得呢樣大埔少好多自由行

大埔大撚把好野食 ching 你似岩岩搬入嚟

仲咁多人屌迦密柏雨
屌你用個腦諗下啦，一間學校撚有咁大能力影響人哋大財團一個商業決定咩
人哋出封信話反對起戲院，你哋都可以收集大埔人簽名話起戲院，佢哋都係表達立場啫
咁都有得屌話因為一間學校所以成區冇戲院

間海港酒樓真係執得不明不白

睇返2016年人口統計，大埔人口約三十萬，喺十八區入面排尾四，已經計埋西貢北嗰班人
比北區人口仲少

長洲同南丫島都無戲院

超級城又話起戲院

大埔真係好唔掂.....
要咩無咩
應該集中張班支那人放哂係大埔就arm

幾年前北區大埔都無戲院
沙田間ua又裝修
最近要去又一城

講到一間中學大權力到影響商業活動
笑死唔知仲以為有間諜破壞談判
實情就係起一間由零到有既戲院成本效益低囉
戲院公司最多咪租鋪再裝修
大埔鬼有商場改造到戲院

用爛地起戲院邊個同你做
差唔多變做都市傳說 年年都話本來爛地今年有戲院架啦etc

我又覺得講大商場超級城唔會差得過新城市喎，係衰在超級城唔近火車站咋嘛

規模最細既戲院起碼講緊6-7個院以上
真心想知大埔有咩地方做到

大家諗諗

校長黎

迦密

我可以答你有
因為娛樂場所/酒牌係要拎公眾咨詢
所以CPU有權以公眾身份反對
老師一人一票都夠啦

利申： 肯定佢地有，因為有前學校高層親口講

同新城市比差好遠喎
不過以生活機能嚟講都ok
應該無乜人會諗住喺大埔行街shopping

影乜撚響啊
當年粉嶺戲院附近有兩間中學咪一樣係咁

事實係ua早兩年出埋新聞稿話大埔會起
本應舊年年尾落成
而地點就係海港嗰個位
係唔知點解起起吓好似停咗咁

要講唔配都係粉嶺唔配啦

利申 粉嶺撚

同埋係咪好多人唔知大埔以前有4間戲院
大埔廣場嗰間 個牌咁多年仲未拆

MCL真係清泉

但好偏僻

駛撚校友咩
大埔人民不會忘記啦直頭

荃灣呢啲垃圾區 除咗方便之外冇野好

屌佢老味而家逢weekend啲人就湧晒入嚟排餐廳
逼到隻閪咁

既然係公眾諮詢，咁人人有票投好正常，大家憑自己立場投票有咩唔妥？
如果係真係公眾諮詢，結果係唔起，啫係唔係大埔人講到咁多人支持要起啦
不過我喺大埔住咗廿幾年都冇聽過有關於戲院嘅公眾諮詢，一係就當局宣傳不足，仲要淨係柏雨啲高層知，咁咪寫信叫鴻基再搞，一係就你消息來源有問題

其實好耐以前有幾間戲院
其中一間叫銀星
我住左大埔好耐，講真，無好過有
一有戲院，引鳩晒啲人黎
實逼到仆街

咨詢程序永遠都係「無反對」就繼續
佢地次次都出聲就攪掂

消息來源有問題？連燈仔唔好睇到世界咁細啦

利申：監獄之友

近八號果頭仲有好多好食嘅餐廳小店

早排等元氣 1800等到我2130 兩個人 雖然係星期六日 我都遇咗等得耐 但係無諗過要等3粒幾鐘 諗返都覺得自己痴線

冇記錯大埔係全港最多人投非建制嘅選區之一, 班深夜排隊投葉劉嘅港島人形畜仲好意思笑人生蕃牛屎佬?

停車場改戲院由90年代講到我搬埋出九龍都未成事

好撚慘
九龍灣已經4間
5分鐘車程內觀塘，鑽石山又有兩間

比華利山九肚山呢啲比狗住都嫌細

馬會泳池果塊地丟空咁多年真係政府浪費土地

有邊度唔使

唔會
因為大中唔會吸到外人去
因為唔係鐵路沿線
呢個亦都係大埔無水貨既原因

不如去信問下UA?

無就無 唔好話有 之後等幾年都未起好

驚啲人黎避世咋
唉…香港真係慘
呢排朝早返工搭巴士都有蝗拖行李等車出九龍
我懷疑廣福道附近有 airbnb

其實大中去九龍灣同鑽石山睇仲快
74x又快又方面

我想知寶湖去超級城條橋出面起咩

柴灣都有大埔無
每到星期六日
大埔D人多到

ching講多少少, 住左十幾年未食過好嘢

好似係體育館連社區會堂

暖水泳池

太和中心至到翠怡花園 有幾條街 好多小店都好食
仲有舊虛直街果頭都係
反而大埔中心真係少d 好多都係連鎖

黃大仙就冇戲院
最近都要去到鑽石山先有

住大中就食小店無火車，住火車站就食大家樂有火車

荃灣空氣差撚到呢

真係有恆心
3個鐘我寧願返屋企自己整好過

去開馬鞍山戲院
不過依排裝修

唔好再推啦 推到外區人入曬嚟凱都就唔好啦

東涌都冇
要入機場

聽過沙田建國未

睇人口唔代表咩
北區人口一樣計埋古洞沙頭角打鼓嶺
仲要係十八區最窮（18年政府統計）
一樣容納到兩間戲院 大埔有咁多有錢中產點會唔得 參考北區 你是但target有錢人 或者交通方便嘅區域已經夠做
粉嶺MCL-附近係粉嶺私樓集中地
名都嘉禾-喺正火車站隔離

去晒聚寶唱

好似話易手喎

有啲戲院得4個院

粉嶺兩間戲院加埋先得5個院，你諗清楚？

轉手畀英皇，暑假開

大埔班離地中産點會有時間睇戲

港超聯大埔 一間戲院都無

點會有人覺得荃灣比得上沙田？

起咗都唔荒大間

好似屋企睇電視咁搵傻仔埋單？

而家係咁吹話睇果啲睇死到起好又嫌細嫌盛

你都識講，又窮又少人但有兩間

北區係比大陸閪嚟睇架

比你啲賤民睇架咩？

沙田ua都起咗十幾年
慢慢等啦 時機到了自然MCL會接手

其實以前細個果陣，大埔有三間戲院，不過因為翻版，同埋以前大埔冇咁多人口，搞到冇人去睇都好懷念以前既日子

00後梗係唔知

拎完張飛
行過去八鯨排完隊食埋飯埋單行返嚟都未到

睇波咪得
利申兩年只係入過三次戲院 啲錢拎晒去睇港超

無人覺得一"個"戲院有問題?

而家教育退化到一間同一個既量詞都唔識分?

傳聞多層停車場舊酒樓位會起戲院

MCL好過UA

我記得榮輝商場，大埔墟同大埔廣場，第四間冇咩印像

洪水橋一個戲院都無 真心sad